有冇巴絲報左教大EdUHK Non-JUPAS ?

Bafs同maths

你個個係咩maths
同樣都想入maths
我同社科 第一個sem 3.2